覺唔覺九龍中學女學生跌落樓單野唔係甘簡單

手足 又係著黑衫

有冇神探

手足

點解會赤腳 好地地跳高高手點解會跳樓

又無可疑手足

跳樓點會唔著鞋可能有人捉佢上去掟落街

間中學出名深黃 好有可疑

一定有啦 女學生

好有機會係先x後o

快d搵人保護女學生父母 唔係又有演員架啦

我屌你老母呀

新移民五毛狗

咁講天琦都係啦

屌天埼新移民

新移民都可以係手足

係,懷疑係樓主做

逃學威龍
懷疑其他同學仔係黑警

搵cc台通靈師咪知

N賓嘅話得枝針，可以混水摸魚入去

佢擺明搞分化 我721 豬頭咁

畫多次幅圖

咩圖